咪撚再出認人Post啦屌

入TG Channel 咪有齊囉
唔齊你咪去哨囉
人地TG Channel admin 知道有人認左頭就會del相
你放上黎又比全世界睇哂（包括藍絲mon post狗
想點